平心而論，泛民係windowXP，今次總辭係遲但係做得好。

啱嘅應該讚
由公民選出嘅代議士係治世當然負責將市民聲音帶入議會
但如果當議會由獨裁中國操縰
咁代議士嘅責任得返一個

就係將議會無民主嘅事實公開
換言之，立法會已失去一切代表性

直至香港變革之前，香港再無政治，袛有統治

雖然我知對windowXP嚟講要做到以下嘅事冇可能

全體申請政治疪護入境美國
成立香港民間議會
經網絡投票最後作為香港人民意代表向各國政府表達訴求

如果呢一班人識玩
呢一場新議會
將可能改變香港人歷史
而且將街頭冷郤處於下風嘅香港抗爭革命烈火重生

如果香港人肯all in就係

流亡議會

民選議員唯一一個出路

泛民係 windows xp 即係冇得夠
香港人唔該做 linux 諗下咩叫自由

delay咗二十年，袋咗二十年人工，就醒一次好嗎？

禁耐以嚟唔開會，唔投票，割席，打壓同路人，唔跟民調繼續接受委任，禁多筆數當一筆勾銷？仲要讚佢，你冇撚病下話？

咁依家辭左未????我覺得有人重想出糧。

只係WINDOWS XP END OF SUPPORT JA!

明明係internet explore...

平心而論 你當日講個句 "散你老母" 真係正

On9

早做就醒 遲做比人丙 比人DQ 應該全部一齊打國際線挑機 而家只係一班接受委任既人比人炒